覺得自己有強逼症 焦慮症同控制狂

唔想曬錢曬時間睇醫生
想問下呢啲問題食ssri有冇用？

點解要睇醫生
有依d症嘅人
通常都係成功人士

.........

睇影唔影響生活
如果OCD洗手洗到出唔門口 咁唔通唔理佢咩

係有何別一兩隻ssri可以同時幫anxiety同ocd既
E.g. prozac同sertraline
但都要睇醫生先拎到藥架
你怕貴我有同朋友睇開一間元朗大馬路既醫生
知係學生都由$1500平到$700
但講緊出面睇一堂cp都2000以上

你可以講多少少自己d症狀

想知知

想問depression 你會建議睇心理輔導定醫生開藥
覺得心理輔導會太貴
睇得一次未必afford到長時間睇
開藥怕依賴

唔tg講喇 for其他手足想知就睇埋

我睇開果間係殷錦新
Book果陣記得講明自己係睇情緒 因為佢普通科都做埋 試過我條女覆診果陣順便睇埋耳仔發炎 腸胃炎都睇過 又唔使我地加錢

我會睇depression個嚴重程度
好多時depression輕度 其實藥幫助唔大
往往depression都係有d完美主義
心理輔導咁 教你去另一個角度去諗野 或者重新建立個價值觀 會好過用藥
但moderate以上我覺得藥就重要

唔使怕依賴 醫生一定會同你諗埋
同埋可以有好多替換
係怕你食下斷下咁先有問題

心理輔導你想睇邊間？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

睇左幾間但未睇岩
有介紹？

心理輔導冇介紹

純粹想學下野 邊幾間冇用

你女朋友食完藥有冇side effect?
有用？

留名睇建議

開始果陣會有少少 我諗睇你藥量啦

都係開頭有少少腸胃不適同有時頭痛

但一般過左頭兩星期就開始慢慢冇野

其實ssri副作用已經唔算大

睇政府藥費好平
仲會有臨床心理學家

要book？會唔會等成年幾架？

我等左好似一個月
佢有個好似叫先導計劃會快啲

唔知使唔使book
我本身睇開私家所以用張轉介信

點解要醫...
個天賜左你一個與別不同嘅能力
點解唔好好運用幫下人

睇左私家好奈先寫轉介信？

可唔可以分享下係點申請？
上網排隊攞籌等？
平時睇開政府急症多 唔太清楚政府專科程序

睇左幾個月先寫

記得好似就咁攞張轉介信行入去申請

睇左次私家然後就攞張轉介信？

睇左五六個月